777，尖尖尖，許許許，雪雪雪

777=林鄭
尖尖尖=許志安
許許許=傲家年
雪雪雪=蕭正楠

仲有冇？？

西西西=麻雀

屌屌屌=陳庭佳

999=樓主

咕姑固=咕姑固

格格格=假牙

666=666
555=拉打
333=3333333333

SNSD=oh oh oh oh

Apink=nonono